{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029537?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 달빛머무는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには追加料金案内と現場決済関連事項が含まれている。 基準人数を超える場合、追加費用が発生し、バーベキューグリル、自転車レンタルなどのその他の費用もあり、これは先着順レンタルで行われる。 利用及び注意事項には、レイト入室に対する協議、人数制限、予約人数の追加/監督院への事前連絡、団体客室予約時の事前協議、バーベキュー及び魚の天ぷら、サムギョプサルなどの客室内の調理禁止、客室内の火気用品及びバーベキュー用品の持ち込み禁止、無分別な娯楽及び飲酒禁止、幼児及び個人の安全管理、客室整理及び分別収集義務、ペット同伴不可、未成年者の場合は保護者同伴が必要である。 これはリアルタイム予約の特性上、重複予約が可能なので、その場合、全額払い戻しを手伝うと明らかにし、利用不可案内を受けた場合、顧客センターに連絡してキャンセルしなければならず、予約変更が不可能だったり手数料が発生する可能性があると説明している。 また、追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超過した場合、入室と払い戻しが不可能だと説明している。 客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があるため、別途確認しなければならず、レイトチェックインの場合は事前に連絡しなければならないと強調している。 また、業者物品の破損や紛失時に業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴時の入室が制限されることがあると知らせている。 当日予約後、当日利用の件は利用できない場合があるので事前確認しなければならず、保護者なしで未成年者だけが入室する場合、入室と払い戻しが不可能だと言及している。 また、事前予約取り消しなしに使用しなかった予約件に対する払い戻しは不可能だと知らせ、付帯施設およびアメニティは業者の状況によって変動する可能性があり、業者イメージは実際とは異なる可能性があると説明している。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせには何が含まれていますか？",
            "answer": "追加料金案内と現場決済関連事項が含まれています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加費用が発生し、先着順レンタルでバーベキューグリルや自転車レンタルなどのその他の費用があります。"
        },
        {
            "question": "利用及び注意事項には何が含まれていますか？",
            "answer": "レイト入室に対する協議、人数制限、予約人数の追加/監督院への事前連絡、団体客室予約時の事前協議、バーベキュー及び魚の天ぷら、サムギョプサルなどの客室内の調理禁止、客室内の火気用品及びバーベキュー用品の持ち込み禁止、無分別な娯楽及び飲酒禁止、幼児及び個人の安全管理、客室整理及び分別収集義務、ペット同伴不可、未成年者の場合は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しを手続きし、利用不可案内を受けた場合は顧客センターに連絡してキャンセルしなければなりません。予約変更が不可能だったり手数料が発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されない場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合、最大人数を超過した場合は入室と払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウト時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合がありますので、別途確認が必要です。レイトチェックインの場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "業者物品の破損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "業者基準で弁償する必要があります。また、ペット同伴時の入室は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "保護者なしで未成年者だけが入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "保護者なしで未成年者だけが入室する場合、入室と払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "事前予約取り消しなしに使用しなかった予約件に対する払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約取り消しなしに使用しなかった予約件に対する払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設およびアメニティは業者の状況によって変動する可能性があります。また、業者イメージは実際とは異なる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 636
    }
}